心理追兇8

做咩無喇喇講普通話

屌 佢做乜撚嘢
死老鬼 不可以這樣！

講撚完一輪再講返廣東話 演技！

頭先搵唔到8所以開左

此post已完

聽佢講廣東話都覺得佢講得好辛苦，點知講講下真係講返普通話